民意又逆轉 大家快d出手

快d投！

人[img]

又俾班藍絲谷返數
巴絲快快投票 唔好被代表！

voted
push

推

push

推爆

應該有人出茅招
明明尋日睇都係17萬人參與，反對既去到8成
一下打十幾萬落去，變均勢

啲comment 咁撚多殘體字

假投票 真造數

只係幫佢賺廣告費。而投票人數click一次加200，但百分比永遠改唔到。
即係做馬！蹝氣！

票已投

Tui

雖然唔覺得有用

但係都投左

bot黎㗎，你見佢1秒多10幾個人投票就知 我哋揾人整bot投仲好

你投贏就咩事都冇，對家投贏就大造文章

咁多投票
我地不如搞個投票網賺廣告費幫補手足
反正藍絲一定會幫手去個網站刷流量

民意結果唔啱你心水就係有人出茅招
啱你心水就用嚟打飛機

done

事實真係出茅招
真係投票 個基數越大 個%只會越難改變
邊有可能由80%一下打到落50%
如果係咁易既 點會「不應該」49% KEEP左咁耐都唔郁?

on9，又一隻連bot都唔識嘅藍屍

呢d,垃圾投票都好理

你又冇錯喎
refresh一下就多十幾

我就有留意個數字既
你就一下話我唔岩心水就屈人
低質左d喎

咁我收返啦

投

我一投完就即刻50 50

推 快啲share出去叫人投票！

屌你老味F5一次20幾票 仲唔撚係有BOT

《緊急法》比《反蒙面法》更危險…

冇bot都唔撚信啦
個數字咁撚靚

我已盡力, 由 51:49 -> 50:50

有人嗎?

快接力

agger,

你認為香港應否就《反蒙面法》立法？
我要投票
意見
應該 不應該 無意見

你認為立《反蒙面法》能否減少暴力衝突？
能 不能 無意見

係咪咁投?

驚投錯左

yes

因為標題字眼好鬼
好易誤導人地投"應該"同投"能"

it狗出手啦

為左$0.5出賣良知
屌你個老母呀
blocked

呢個投票對家用bot刷㗎喎
邊關民意逆轉事

入去投一投咪算囉 果啲圍爐投票 支持多又好 反對多又好都唔會影響任何嘢 大家唔洗晒時間搏命投